我第六感話我知黎緊有地震

但唔知係邊。。。

3日內(2月27日前) 既事，起碼6級以上

我賭左腳腳毛

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

第柒感講你知,又有人確步診了

日本?

你根本冇得輸
日本隔日就震一次
只不過多數細到得 2 3級 冇人理

我都覺...計落中國就黎大地震

我都話6級以上
你係咪衝出黎柒

留定名先

希望係三峽震

留個名
下個月再入post

邊度有6級以上?